# meow

tugas akhir microservice
ini adalah aplikasi dari sebuat petshop yang menampilkan data data kucing baik ras, gender dan harga,
rest api berupa. '/cat' untuk menampilkan kucing, '/catInsert' untuk memasukan data kucing. '/catupdate' untuk update
kucing, 'catdelete' untuk menghapus data kucing.